游蕙禎出獄後首開腔稱搵工要緊 望「帶住過去經驗繼續行」

游蕙禎在朋友陪同下，到超市買日用品。(金敏琍攝)

吃過午餐後，中午12時50分左右，游蕙禎離開酒店，只見她薄施脂粉，白色上衣配黑色短裙，精神奕奕。她首度開腔談及坐監感受，與及未來計劃。記者問她有否重生的感覺，她說：「唔可以叫『重生』，唯有帶住過去既經驗繼續行。」

4星期的牢獄生涯，令游蕙禎感受深刻。她說：「裡面(監獄)感覺好靜好有規律，同外面感覺好唔同，畀我可以諗到多啲嘢。」她坦言，目前以生計為首要任務，「出嚟首先係要穩定番收入，搵番份工，任何人都需要生活。」至於明天會否參與7.1遊行，是否繼續從政？她未有具體答覆：「好多私人嘢要處理咗先，要睇吓...咁7.1都係一個表達途徑。」

本來已經纖瘦的游蕙禎，似乎再瘦一圈。較早前戰友為她買來至愛的炸雞做午餐，不過她表示其實沒有特別的食物想吃，又指會休息一會，「好攰，晏啲會探父母。」隨即登上私家車離開。

短裙仔

搵連登仔埋單未得囉

出獄送炸雞

玩完啦，都唔知有無公司肯請，請左又驚外部壓力．

佢條仔應該等左好耐

下面張圖幾正WOR

扑野一定好方便

私煙都有人埋單啦，驚條撚咩

召喚老腦

游蕙禎離開酒店

肯定扑完嘢先出黎

想幫襯佢

瘦左真係好睇好多
一肥少少都唔得

樓上班仆街既質素

洗唔洗幫手